又一班智力障礙人士被收割

火兄要幫我哋主持公道成副身家推落去ga

標題改得幾好

有冇懶人包

騙子被騙子騙？

騙子扮被騙子騙去騙傻仔

應該係賊喊捉賊

扯貓尾

交下智商稅好正常

不得不承認，佢又醒左，至於法律問題我諗佢都打曬底，九成係追唔返兼且唔會比人告得入

火燎森出名係騙子都有人落搭
咁撚蠢都有

佢出晒名呃飲呃食 仲有人信

好多新手唔知㗎

你老鼠，我唔理真假，你畀人呃你自己貼返出來

今次真係congee 一獲粥

on9 先買算力，自己砌咪算

諗住推晒落去就月收6位數財自ga ma

仲有好多廢中廢老覺得自己眼光獨到

捐一半賠償，好有承擔

間公司用假地址，仲要喺UAE，仲有人信佢會追討到損失真係好笑

唔怪之得捐同損寫法咁相似

笑死 難怪香港人d錢咁易搵

真係笑死 抵俾人呃錢
講咗幾耐Crypto=Scam
啲人仲要去玩埋呢啲嘢